點解寶礦力咁多年都係拍啲學生妹嘅廣告？

而且套衫好似咁多年都無變過，好多時都係影學生妹流汗要飲寶礦力補充水份

物化女性應該譴責

因為女人用水做

爆汗麻甩佬我唔想睇...

你睇AV女優, 有時辛苦得濟, 都要飲寶礦力
你明點解啦

我都想啪啲學生妹

我哋要善用狗狗icon

佬d汗臭

可以賣番皂廣告

唔通搵大隻佬拍咩

仆街寶礦力帶頭歧視男人

想飲學生妹體液

其實啲廣告係咪搵日本學生拍？我見佢唱日文歌

揾地盤之猛尻拍你睇唔睇？

我睇

有得J就J啦

但係點解拍嚟拍去都係咁？

因為全日本男人都鍾意女學生

sor, 現實係著黃左既背心底衫，一手拿住盒叉雞飯，一手r住個啤酒肚，然後咬住支煙睇馬經

大家都愛JK

唔係 短髮個女仔叫

又係你

因為classical conditioning

又諗起中山亞薇莉同泉水姐姐

學生妹濕啲

target customer 係男人
而大部份男人都鍾意學生妹

send畀女權組織 等佢哋做嘢

想摸摸濕滑既校服

日韓搵埋twice做代言

出得多水 咪要補水

講返句斬料，斬料，斬大嚿叉燒

因為學生妹多水

正

唔記得邊一年係大波遙加porno首歌,我鐘意嗰個多d